[fb片]有冇人知個肥婆為乜喺肥仔開倉典典下

肥閪開倉？

對腳好正
鬼婆, 應該粉lin粉gap

成吋厚閪泥你奶埋，is ok？

欣宜減肥失敗

肥婆應該即刻扮中國人轉講普通話 咪可以全身而退囉
成個白痴係地下 肥連智商都低啲
偷野俾人捉大不了咪去監獄食減肥餐

M腳

屌落去啪啪聲

Jm9

鯨魚擱淺姐

成隻肥雞咁

呢家天氣咁熱，女人下面咁焗法一定有陣酸縮味

求愛不遂

m字腳

click入到見到張圖就已經嚇到唔敢按play